正正常常中英文4 一人N句中譯英/英譯中

又有5**中文，又有英文U
小弟都想玩下

"我屌鳩翠翠個女呢隻生滋狗"

我睇你表演譯翻英文出黎

I fuck 9 the dog of the daughter of Xi Xi